黑警化身示威者帶頭破壞黨鐵-目的有三個

第一個目的

黑警帶頭破壞，比普通市民近距離見到示威者既行為，令市民對示威者印象觀感下降，甚至不再支持示威者

第二個目的

配合黑警封路，黨鐵封站，黑警可以明正言順咁去做無辜示威者，幾時見到黑警可以做得返帶頭嗰班‘自己人’！？黑警又可以發洩佢地既情緒，將無辜既示威者甚至市民做返去慢慢凌辱。

第三個目的

增加黑警的民望。係普遍市民既道德底線下，超越嗰條線，而黑警係幫你去做犯事者，黑警係市民心目中既印象會轉好。

由於我係極希望各示威者不要送頭，所以就算你有份進行不合作運動，希望大家包括和理非嚴格記得唯一一條行動守則：

就係要留意帶頭既人，見佢地閃，你地也要即閃。見佢地留，你們也要留意速龍同帶頭既動向，自己身處既位置必須要夠空間進行逃跑。

現在是全民運動，不是遊樂場，希望大家每分每刻警剔！

共勉之！

連登仔係咪識得飛，成日指責人搭黨鐵，知唔知事實上遊行之後黨鐵有幾多黑衫人搭車

主要想講，連登仔幾不顧現實情況，事實上遊行之後黨鐵有幾多黑衫人搭車
每一次,例如太子出事，有人係地鐵比人拉都係道笑人，話人on9仲搭地鐵，
平時地鐵事故，好多人返工都遲大到la，
路又封，巴士又無，車又無，地鐡又無，點走。
無地鐵可以有１００萬人上街，之後返到屋企？
至於，你仲想唔想搞地鐵，你地自己考慮影響。
黨鐵有咁多商場，你係要去搞鐵路部份。

第一第三點唔同意
佢依舊亂捉人

Up

推

唔好下下話係鬼啦

不推文回覆

on